zhangxian w ludowych wierzeniach chińskich bóstwo opiekuńcze dzieci pomagające kobietom doczekać się potomstwa wierzono że strzeże dzieci przed złymi mocami podczas zaćmienia księżyca zhangxian przeganiał niebiańskiego psa tiangou który próbując pożreć ziemskiego satelitę powodował jego zaćmienie bibliografia